想平放LG q6 plus， 有冇人有興趣？

想放LG q6 plus（黑）上台機，一年保，未拎機
市價6折出售（市價：2,130）
賣1,280 HKD

有興趣
點聯絡？

有興趣x2

Tg: teatea0901

冇野lu
睇左g6+

Tg: wingsflap
有興趣

有興趣

TG: Y930929

Tg: kokojason / whatsapp: 5525 4746
有興趣

你賣 1600 都大家把人九沖，有少少生意頭腦好唔好

賣1600就唔係留TG 而家1蚊拍賣大會嫁啦

有興趣，